LOL搵真毒雙排

幫朋友打佢銀2定銀3
我冇打幾年,之前幾季鑽石
希望搵個穩同日打10幾粒鍾既排

屌你老母死毒撚

講咁多野
又幾年次鑽石又幫朋友又剩
銀牌仔就銀牌仔啦

唔係喎
我印象中呢條友係唔知咩遊戲po出現過
真係好撚勁架喎

睇下幾多日上到鑽先
4點接手
銀3BO>銀2 49分 每場+20分左右

主玩JG夜曲中路ANNIE
唔係狂玩果D唔好PM,唔想打1-2場散

銅5參唔參

OK

隨口亂UP only 無玩好耐

我都好耐冇玩,近排搵唔到GAME玩先幫人打下

近排冇咩玩
搵左M記做住同要做GYM
岩岩幫佢上左金,WELCOME雙排

師兄，仲有冇玩？以前美服s2/s3 peak high係plat 1，
最近幾個月問左個frd拎左個台服acc玩，只玩jg，可能自己太廢，係金5/4 kick住，黎緊兩個禮拜得閒，一齊玩？

Lm

OK啊
玩幾場唔好搵我 好冇引
近排幫佢升左金2
冇玩2日變左金5

我

真係銀牌架我

ID:HKT_T1_Kit 加我 打完頭10 銀4 依家金5 47勝24負
但我會玻璃心同屌柒台狗

呢兩個禮拜好得閒，留contact

TG:@fafaloma
ADD左我先好邀我
撞到我朋友會落得好快

已add tg

提一提
我FD玩,我就唔玩得
個AC唔係我的

推推推
幫左2個上白金就唔得閒幫
睇下最後幾日幫多幾個

TG 搵左你 彈性金一想上白金